成家人睇見日本受災既新聞片段，個個都睇到眼濕濕流眼淚

血濃於水，天佑日本 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想捐錢

見到支那出事都會眼濕濕

笑到喊